就嚟要考first aid，有冇絲打可以幫我練習CPR?

利申：絲打

一take pass揮手區

好想瘋狂練習

應徵

覺得考骨折最難

有冇巴打可以幫我練習人工呼吸
我做暈低嗰個

啱啱一take咗